---
sidebar_position: 2
---

# Панель Assets

Изображения и шрифты, добавленные в проект, отображаются на панели ресурсов.
После создания проекта будет создана папка **Asset**.

## Добавление изображений в проект

Если вы хотите добавить изображения в свой проект, вам следует добавлять их в папку **Asset**. Для упрощения работы с файлами, можно делать подпапки (фоны, анимации, иконки и т.д.).
Если скопировать туда изображения с помощью файлового менеджера, или нажать кнопку **Add file into Assets** и выбрать изображение необходимые для вашего проекта,
программа автоматически загрузит их, добавив превью изображения (формат изображений **.png** или **.jpg**).
Если дважды щелкнуть изображение на панели ресурсов, оно откроется в браузере изображений по умолчанию.

## Добавление шрифта в проект

Если вы хотите добавить шрифты в свой проект, вам следует скопировать их в папку **Asset/Fonts** (формат шрифтов **.otf** или **.ttf**).
Затем программа автоматически загрузит их для дальнейшей работы (будут доступны в панели **Font Manager**).

## Удаление объектов из проекта

Объекты из папки можно удалить с помощью значка **Х** в правом верхнем углу. При этом элемент также будет удален из папки проекта.
